［月經］分手之後有無得做返朋友

呢排分左手，頹到仆街。問身邊嘅Friend，普遍男仔都覺得唔可以做到朋友，但女仔會覺得如果對方願意做返朋友，就可以好似轉mode咁當返個ex係朋友
男女係咪真係唔同，到底女仔係對個男仔仲有感情先做返朋友定係點，而家我同個ex好似做返朋友咁，但我不斷思考仲有無機會一齊返，糾纏不清咁，我唔明白咁樣落去有咩意思，生活其他方面又有壓力，我怕遲早有日會崩潰，我當局者，好迷好辛苦，有無人解答下我

same here你係巴定絲?

灑脫啲
無謂再重蹈覆轍
係返埋一齊都唔會有好結果
相信緣份
唔好太刻意去強求
說易行難我知
我都努力緊
共勉之

巴

我都知道要咁諗，但感覺就似自己呃自己咁，抽離唔到。

做返朋友即係收多隻兵

一樣唉好撚sad

巴把你同個ex拍左幾耐?
真心唔明點解話做番朋友
但又做唔番以前朋友果種feel

話就話做番朋友
最後咪又係唔會再傾計

落台階

一年 雖然唔長 但畢竟深愛過 點可以話做就做返朋友 好似撳個掣咁

原本都放低左少少 不過呢幾日開sem見返面 啲hard feeling就返曬黎

分左手仲做乜撚野朋友呀

Exact7ly

但又會間中打電話過嚟關心下你，又會send msg,唉我覺得好亂

分手就分手啦 唔好搞咁多野啦

利申: 打手

巴打共勉之

唔會有

Exactly

做朋友只會對下一任唔開心

我覺得個分別係因為一個已經放低左段感情 所以可以做返朋友
但如果未放低到既
其實做朋友會好辛苦
仲更加感受到做情人同做朋友既分別

做番朋友做咩 對住咪仲辛苦

想做sp除外

無錯 所以即使做得返所謂朋友 都唔會好close 亦唔會長久
既然係咁點解仲要做朋友

更令我可怕嘅係 一個人可以咁容易放低左段感情

帽左你仲話想同你做返好朋友
仲會繼續關心你係咩意思

咁可怕既人你仲要同佢做朋友？放過自己啦，即刻斷，再揾你blk埋佢

冇扑過就可以

可能係擔心對方？ 唔想完全冇contact? 利申同ex做朋友 但仲愛對方 分手佢提出

有心靈同肉體關係，邊接受到一下子分割當咩事都冇發生過做普通朋友。 除非其實兩個都想分開囉

我都想知

做朋友好自私 放過對方啦好嘛？

其實真係唔會做得返fd 我覺得
見到身邊人分左手都真係有做到fd嘅例子
我極度唔理解 我覺得真正愛過係唔會做到

Impossible

當我以為佢關心我即係對我仲有感覺嗰陣 身邊啲人就同我講佢只係用朋友嘅身分關心你 諗多左

你當然唔想無contact 但佢或者根本唔care 咪做朋友先
咁樣落去沒完沒了只係辛苦自己

唔做朋友點睇佢墮落呀
就係要潛伏係佢身邊
先可以親眼佢會遭受咩報應
包括同個小三
搞到人地咁傷想同小三風流快活
下世啦！

唔想同佢做情侶 因為大家真係好唔夾
試左好耐都係覺得好攰了頂唔順
但係又唔捨得完全唔理佢驚佢接受唔到自甘墮落
做番普通朋友起碼可以離遠睇住佢生活
其實都係擔心佢姐 係唔適合做情侶
但係唔想睇住佢死囉

和平分手就可以

再見不是朋友

你想同佢做朋友係仲有感覺 定抑或真係想做朋友先

會錫黎鍚去嘅朋友

如果短時間內做到番朋友,
一係無鍾意過,一係仲鐘意緊
除非已經釋懷, 如果唔係都係咪玩9自己拉

係，男人多數覺得唔得係因為男係付出，女係收。
女仔當然覺得無問題，因為多個人關心點都好啲。

你好缺朋友咩

自欺欺人 做朋友根本係一個籍口想復合

斷左佢啦 如果係女方提出分手就99.9%冇機 你提出 都可能50 50

但你接受到佢只係當你普通朋友咩

我係想知有無成功例子 係分開做返朋友之後再一齊返 因為我唔知道而家我應該點做

有 我試過 幾年後

你都根本唔係想同人做朋友 何必呢 冷淡令人更難受

岩呀，點都要自己放底晒先，再喺個對等既關係重新開始，至於放底左就點會再有feel 呢，咁呢個就睇大家既緣份啦

但女仔會覺得如果對方願意做返朋友，就可以好似轉mode咁當返個ex係朋友

Agger
我係絲，係我提分手既，覺得可以做返朋友
但ex blk鳩我幾年啦...好難過

既然你提出分手嘅 就預左大家會做返陌路人
我諗你個ex block你都要好大勇氣 大家都難過

係呀...
我send msg講完分手之後
我睇住佢慢慢blk我whatsapp
之後ig
之後facebook

如果你真係當普通朋友嘅 會咁執着嗰一個朋友咩 可能我唔缺朋友先有咁嘅諗法

好難話放低就放低 我都好想學下佢咁豁達
可能佢而家就係背後笑鳩我仲係度為呢啲濕鳩問題苦惱緊 真係悲哀

因為我同佢係基於好感同啱傾而一齊
而佢暫時黎講係最啱傾既人

其實話做返朋友嘅人，多少都係自私

浪費自己時間
係你就係你嘅

人大咗時間越來越少
有家人、知已，仲有興趣工作要顧

仲撚有時間再瀨死落一個過去嘅人物身上
回憶係美好，現實係殘酷

人都要成長

你問心果句，回望睇返原地瀨地唔走嘅肉唔肉酸後唔後悔？

係放低咗嘅，天知地知自己先知
呃到人呃唔到自己

有樣野係人生之中最寶貴，
就係時間

返唔到轉頭，你有嘅係現在未來
請了解睇清楚自己嘅前路點行，咩係重要唔重要

OKAY??

駁唔到

擔心還擔心 想唔想一齊同埋啱唔啱一齊係另一回事
講得出分手就係已經放棄左了

咁似我既 我都未分手 不過我灰左咁解姐
不過呢幾日佢都ok既 只要佢唔亂發脾氣個人都幾好既

以為自己講緊野

[member]希望佢會改 始終佢係我初戀 我既第一次都比哂佢 仲比佢調教到好淫 心底都唔想冇咗佢[/月member]

睇路啦 如果佢真係對你好過份就唔好忍落去了
出面大把世界
我從來都覺得唔應該要人地為左自己去改變
一個人要改需要好長時間同好大既動力
唔係你一個人可以影響到既野
如果改唔到 係正路 改到係bonus
咁樣諗會好啲
正如你諗下你自己有冇為左人地去改 而冇左自己？
一黎 可能果個根本唔係真正既你
二黎你覺得自己為左佢去改值唔值得呢
講到1999希望你明